貓便便出血，養貓新手

我隻貓依家得兩個幾月，佢最近呢兩日啲便便都有血，係咪有啲咩事 佢啲便便係軟架 唔係硬架

佢屙血之後有冇食野同埋玩
有嘅都放心
同埋你俾咩佢食
我果隻都係咁
之前仲屙到成攤血
依家換左糧就冇事

你放長糧？

佢屙血都仲係好活躍 食慾冇減 飲水都好足
食開applaws個隻幼貓糧溝Fromm 嘅貓糧
諗住遲啲轉糧

冇啊 買左部定時餵糧

啲糧唔啱呀！
換糧啦！

如果仲好活躍咁應該都冇事
你唔放心就睇醫生
我隻貓貓都係咁
不過我搞左好耐先同佢睇醫生
醫生依家要佢食生肉糧同吐毛膏
依排都冇屙血

有蟲呀
帶佢去睇醫生啦

但係佢之排係冇屙血架 係呢兩日一時時屙便便有血

我試下轉新糧睇下神會唔會好啲

我隻貓之前都係咁
睇咗醫生 話攞佢啲屎去化驗
驗咗冇蟲 然後我就試吓轉糧
轉咗兩次之後就無再痾血
巴打你不如試吓轉糧先
如果都係冇用嘅話就要睇下醫生

佢有杜蟲架 但好似幼貓要兩星期杜一次先夠

*近排

貓貓好得意(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

佢真係好得意 平時好貪玩 成日引人注意要人同佢玩 玩到夠就訓覺

睇完貓貓啲相，心靈得以安慰(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

本人做貓酒店, 本身有7隻貓, 睇你話柯血但好活躍應該都係D糧唔岩佢食, 貓糧要慢慢試, 建議你唔好一次過買咁多, 要搵到夾你貓貓既都好講運架, 另外如果嚴重既情況呢, 例如尿道果邊問題,就會見到佢成日走入廁所咩都柯唔出,淨係柯血定會滴出黎, 但就唔係你依家既情況. 如果你想試我既貓糧可以PM我既

平時食開濕定乾？

乾糧啊

試下每餐餵少d 乾，大個d再間中餵下濕
貓仔咁細好易消化不良

依家試下減糧睇下會唔會好啲 感謝巴打